等我教大家入閘港鐵狗技第一式

用張普通八達通入閘（吾洗長者卡）等一兩分鐘原站拍卡出，但人吾出，之後大家知點做啦,等陣我會教出七式

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我依技叫我彈出彈入，你咬我牙或者叫
打我呀笨

幫推

吾洗用長者卡

咁出閘呢

吾唔吳伍5悟

原站唔係話扣十蚊咩？

支持
不過係「唔」，唔係「吾」

係，樓主弱智

一分鐘拍吾會扣十蚊

隔好耐先會罰，之前好多人交收，成個鐘返原站，吾罰鳩你乜

無記錯三十分鐘內都只計最低收費

唔

出閘點算

831 全民中環金鐘跨欄出站再遊行
熱熱身先

買最平單程飛入閘

20分鐘呀！

不要jump

我教笫二式

唔針點出

有第二式，已出

你班連登仔真係on99,用跳閘同長者卡送頭

幫推二式，仲有五式

831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場 831中聯辦 91機場

幫推二式

屌佢啦

等我教大家兩式，不送頭
第一式：打我呀笨
普通八達通卡入閘，等一分鐘原站拍出，人吾好出.
第二式：影分身術
到目的地，使用另一張八達通，伸長隻手，拍入閘，轉一轉閘，等一分鐘，原站拍出人出

樓主白卡佬嚟 唔好笑鳩佢啦

吾你老母

即係點？？

get到

要搞咁多野咁煩，最近個站既車費都貴過2蚊啦直接老人卡咪算

直接跳啦

唔坐黨鐵味算

直接老人卡咪算<--都係咖， 反正我見好多北姑用老人卡都無人check !

咪係 原站進出$3.1
你要重覆呢個動作1次=$6.2

長者一程$1.9 已經搭到3程

同埋你唔好以為咁樣搭查飛狗唔會捉你
你第一次拍入再拍出個陣
你張八達通已經冇入閘紀錄
醒目嘅查飛狗會識睇
你喺入閘範圍冇入閘紀錄都係違犯附例
捉到你咪又係$500
同用長者一樣

有出閘卡幫手頂，長者卡有政府補貼，mtr 0傷

吾乜撚

同站拍卡charge$10